美國國務院呼籲國民周日避免到上水區

上水=伊拉克

補link

唔通知道啲乜

美國情報機構一定收到風果幾日會有嚴重人命事故

可能只會更多人去
講真美國人除非真係落地生根 否則好日都唔會入上水啦 出個post係咪想引自己國民去比人打

會唔會關武漢肺炎事

恐襲預兆？

jm9

上水同伊拉克同等待遇

咩事。。。

可能收到風侯強要開波了

？？？

大家Follow IG要小心，對家已經開用扮黃Ig戰術

［454名手足中伏］發現左個藍扮黃嘅鬼IG

實彈掃射

留名

唔係麻 ......有冇確實消息真偽

我估呢個日應會有美軍會登陸上水

今次收到咩風

lm

大家唔好入，一定有大野

12月31曰同1月1都有
Demonstration Alert

似了 自己嚇自己

用下個豬腦 遊行不嬲都叫你唔好去 6月開始已經咁

睇黎只要有遊行就會有警示

？？？？？？？

係咪同謝振美、鍾雅倫講咋

姐係會開戰

一句講晒無論點都好我都去理撚得咁多

其實loop返半年前做法架姐
但好似美國alert親都有大鑊嘢

佢意思 上水近大陸，一比人圍補就gg？

利申9嗡

其實幾好笑，美國咁大嘅國家點名上水

咪鳩up 不嬲都會warn
拉

除非搞手宣布暫停
如果唔係會去上水
最多自己小心d be water

唔通係轟炸區

不嬲都有呢啲提示架啦 咪喺度嘩眾取寵

避開沙士姐

咁其他地方日日有示威佢咪日日要貼post？

證明大單嘢

反正我信了

正常都估到上水呢個 keyword 一定會變開片

Travel - State Dept

其實話喺上水話取消先走 , 你係走唔到
粉嶺公路放個Roadblock , 封埋火車站 就冇晒快速逃走路線
最後只能行單車徑出大埔

唯一危險咪淨係得差佬唔通驚啲鄉黑咩，遊親行閒閒地都幾萬人，全港既字頭搵撚埋啲廢老出黎都冇幾千啦，要隻揪我驚全港會冇哂啲黑社會

拉

On9
人話唔去你就唔去，咁人地話唔好再抗爭係咪停呀？
家下北區係被蝗佔領得最犀利嘅其中一區，香港人都唔去唔通等打完仗先坐享其成呀？
自己諗下值唔值得去啦

佢之前有冇出過咁 specific 嘅 warning ？真心想知唔該。

去tg提勇武啦

blocked

邊次？同有冇講明邊區？真心想知。

隨手搵搵都幾個 唔洗大驚小怪

講到明話有march即係遊行
叫國民小心啲果區姐
唔洗大驚

Ok thx

推
推
推

驚成個字頭俾人剷起
唔會無警，警黑合作就梗架啦

對比番大細
就好似美國點名國民唔好去伊拉克嘅某一條街咁樣

夠多人真係驚閪咩

咁我要寫定遺書了

係人都知啦

不嬲都有demonstration alert

上水好少外國人

大家麻煩阻你30秒report依個藍屍「老逗搵仔」TG頻道，入面有好多手足個人資料!!!睇一睇就知有幾恐怖！

1）入暴徒檔案室 @thugarchive
2）入info>report＞violence、child abuse etc. 舉報

跪求幫手！
多你一個就好多

不嬲都有
咪大驚小怪啦

拉

垃圾post

決定繼續去

肯定收到風

旅遊警示黎姐

上水撒僑？

up

踏入2020 年，捉鬼成為左抗爭面對嘅首個危機，而呢個危機係致命嘅

tg有人話狗要徵用居民既住屋
而且上水多鄉黑
勇武最好去其他區

會被立刻送中？

但唔會開口同恐怖分子講當日去，人地準備好哂濫捕

衰啲講有不反既遊行都唔敢去，其實個人黃極都有限唔去只係比藉口自己做休息撚

無人機來了，我揮手帶路

個個禮拜都出警告架啦

上水其實個位好差大圍捕就仆街

勇武要極度小心 實在太近水炮車基地

可能d水貨佬想斬人

因為班狗會濫捕

佢哋擺明知班狗鳩拉 一定驚鳩拉中美國人

間唔中有d歐洲佬/黑人

上水國

其實依家有邊次無

本身諗住free ride一次。。。而家。。。。

未上過twitter ?

其實好似不嬲有遊行都會咁...

好恐怖

上水=武漢
好無？

住左廿幾年都未去過
沙田以北當大陸

唔係既，你當越戰咁打就得
走去上水圍,河上鄉穿插
黑警睇死唔入村 到時玩捉依恩

On9, 講幾句就當真，擺明玩膠

又玩狼來了

係咪sir登陸上水？

上水地形好差 好易大圍捕 大家小心

冇見識未淪陷前好多正嘢，而且當大黃埔死?

但果d位上水人都唔係個個識路

個日封上水粉嶺站就玩撚完
勇武一係唔出 一係走先

唔介意帶路（20幾年北區人）

收到杜如風

PK出鄉黑上水現場打劫放火傷人(A)，便狗喪拉鳩拉非A黑衣現場人士？

真勇武各區開花

推推推

講真真係要諗諗
染病好大鑊，真係會闔家剷
上水咁撚多支那人

美軍要來到光復上水

轉場？

如果你哋要召喚神獸
記得盡量唔好掂到佢哋d體液
雖然我知好撚難

亮劍了

去上水記得上嘴

上水國黑色旅遊警示

其實係咪驚大陸d病毒傳人 上水咁L多蝗

開戰預警？

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒都支下黃圈 免費同收費我都做
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

內容有啲「離地」
似官方通知

你鍾意啦井底之蛙

支持空襲上水

沙頭角海上岸?

逃亡路線，做好plan B

其實每次香港有示威, 佢都會出tweet叫國民小心

希望快啲有狗死

【上水區內主要街道/建築及注意事項】
Part 1:
Part 2:

【1.5上水和你行遊行詳情】

#反極權運動

撒僑